想跟進番之前個d weibo 暴動，係咪已經止暴制亂左？

1. 開車入故宮
2. 武漢/湖北
3. 唔記得，日日都暴動

玩緊外國人居留權

我要言論自由！
weibo暴動不嬲都係兩日貨仔

唔好咁多幻想

暴動已經唔存在

支那仔無可能會反共

詳細 plz

微博暴動仲多過hk 抗爭活動

果架咩A車牌
呢壇野幾日後又換畫

5

都係做奴隸開心啲

尋日仲有個中共封殺A03網站引發網民要求#把牆推倒#

死心啦，由愛國愛黨 去到 愛國不愛黨，最後走到起革命 你估呢個進程幾個月就ok?香港人用左幾多年時間先支持到勇武

大陸人三日唔埋兩日就屌中共
你估佢地唔知自己係牆內嘅人咩
但不嬲只係得個屌字

外國人移民到中國好多福利咯，聽講尤其係非洲人，仲鼓勵同外國人結婚生仔添班支那人好怕非洲人統治終國

平亂ed?

從來只有中国呢個大熔爐要人融入自己
今次一於食住個勢染黃班非洲人

哈哈哈今次死未，宜家先發現自己無任何權利去反抗，連投票去反對嘅選項都被人用咗，非洲人統治終國咯呢個就係唔重視言論，民主自由嘅結果